\documentclass{article}

\usepackage{geometry,fontspec,tikz,siunitx,wasysym}
\usepackage[style=norwegian]{csquotes}

\geometry{a6paper,landscape,hmargin={1cm,1cm},vmargin={1cm,1cm}}
\pagestyle{empty}
\usetikzlibrary{fadings}

\DeclareSIUnit{\CHF}{CHF}
\DeclareSIUnit{\Person}{Person}
%\setmainfont[Ligatures=TeX]{Adobe Garamond Pro}

\tikzfading[name=fade right,
left color=transparent!0,
right color=transparent!100]

\setlength\parindent{0pt}

\begin{document}

  \begin{tikzpicture}[overlay,remember picture]
    \node[anchor=east,inner sep=0pt] (pic) at (current page.east)
      {\includegraphics[height=\pdfpageheight]{map.pdf}};
    \fill[white,path fading=fade right] (pic.north west) rectangle (pic.south east);
    \coordinate (pin) at (12.9,-1.5);
    \coordinate (bus) at (12.3,-1.55);
    \coordinate (text) at (11.5,-5.5);
    \filldraw[ultra thick,draw=red,fill=red!50] (pin) -- ++(70:.5) arc (-20:200:.18) -- cycle;
    \draw[->, thick] (text) node[below, text width=80, align=center] {Bushaltestelle \enquote{Oberschongau}} -- (bus);
    \path (pin) -- ++(0,.5) node[draw,fill,red,circle,inner sep=1pt] {};
  \end{tikzpicture}%
  %\obeylines%
  {\Large\scshape Klassenfest '20}

  \bigbreak
  gschätzti L9c,\par\medskip

  Es esch mol weder ziit för es Klassefäscht.\par\medskip

  - A. L. Schoch
  \vfill

  {\large\scshape Wenn?}\par\smallskip
  \textit{%
    22. August 2020\\
    17:00
  }
  \medbreak
  {\large\scshape Wo?}\par\smallskip
  \textit{%
    Oberschongauerstrasse 21,\\
    6288 Schongau,\\
    Schweiz
  }

  \newpage 

  \begin{minipage}[t]{0.45\linewidth}
    \raggedright
    \subsection*{Verbindungen}
    \subsubsection*{Anreise}
    Bus 107, 16:43 ab Hitzkirch Bahnhof (letzter Bus) \par\smallskip
    Abholen in Muri/Mosen falls Bedarf.
    \subsubsection*{Heimreise}
    Bus 109, 22:26/23:26/00:26 ab Schongau, \textbf{Kreuz} (ca. \SI{15}{\minute} Fussweg)\par\smallskip
    Evt. Shuttle nach Mosen (luegemer de sponti).\par\bigskip

    Es gibt die Möglichkeit, bei mir zu schlafen. Platz ist genug da. 
  \end{minipage}\hfill
  \begin{minipage}[t]{0.45\linewidth}
    \raggedright
    \subsection*{Stuff to do}
    \begin{itemize}
      \item Pizza aus Pizzaofen
      \item Wohnzimmer: Billiardtisch
      \item Küche: Dartbrett, Beerpong, Ragecage
      \item Draussen: Flunkyball \smiley
    \end{itemize}
    \subsection*{Food/Ethanol}
    \begin{itemize}
      \item Einkaufteam aus 3-4 Pers. 
      \item geschätzt ca. \SI{20}{\CHF\per\Person} (konsumproportional, wie immer)
      \item Überweisung an Einkäufer
    \end{itemize}
  \end{minipage}

\end{document}
